屌吖‼️本來諗住今年猜拳我地チーム8一隊‼️點知成美自己組‼️

諗住我地8仔成team一隊出擊劍指出道‼️
吖點知倉野尾成美自己自私組‼️
我地8牙杯葛總選又自己一個衝高位‼️
肥美走啦‼️

訓醒一推‼️

再趕人走就冇晒人啦

一票不提陰濕尾‼️

大粒墨如果真係走去同其他人組
我=黑‼️

希望成美好好反省‼️
特登整個16人以上名額比哂機會都唔識珍惜‼️

睇黎我朋友川本矢紗真係行得太前‼️
一早反緊肥美‼️

倉野尾根本就係好識攻心計既人黎‼️

你同狗做朋友=你都係狗

屌，毒撚

又罵我‼️

成美又搞風搞雨 ‼️